喂你地唔係成日話twice8個人㗎咩

宜家真係燈到8個啦

依家係7個jm9==

NOW 7

當我地chaeyeon死嘅？！！

收聲啦傻9

我❤️彩演 愛埋彩瑛！！！
chaeyeon同名光環！！！！

加埋我明明有十個

下...
你cam man定jyp

TWICE > GOT7
GOT7 > Day6
Day6 > ?

straykids?😂
不過其實佢地唔差

SUZY

話之班垃圾
總之娜璉無事就ok

會唔會自私左少少！

jyp
sixteen嗰陣 一開始理想嘅twice人數好似真係7人🤔
又真係空降左兩個出道

禾璉咁有團魂
你班垃圾成日屈佢蝦多腎
你地正一自私鬼！！

好似係支瑜俾錢買

我射精JYP

好似系娜璉求JYP比瑜寶入

璉寶ACE（缺門面）

依家得7人

爛jerjer啦你

走埋娜璉就完美

好波！